從反送中開始世界嘅人開始知道港人同大陸人係有別係咪值得高興?

雖然形勢嚴峻 但都算一樣值得高興嘅事

最後 五大訴求缺一不可

問題係班死支那豬會自稱香港人係國際做盡壞事2

輸左就會冇哂香港人

贏左都仲有班支那人

呢刻唔好打飛機喇，如果我地輸左，好快就再無香港人。

有冇可能嬴咗嘅話可以光復繁體字？